多謝絲打今日比屌醒我老母

今朝同家母食早餐佢咁岩聊起我講最近香港發生既事
我已經採取半放棄態度對我老母，叫佢想知發生乜嘢事點解香港會搞成咁自己落一次遊行同睇第二個台
咁岩隔離枱絲打你肯屌醒我老母
叫我老母應該去沙田睇清楚班狗做左d乜嘢
唔該哂屌醒我老母

我哋會